民間記者會5大方向

基本上可以推定到政府最新既策略係不斷妖魔化勇武派 務求分化示威者陣容

見到今日班狗又忽然轉曬風咁 似乎想慢慢洗返底(雖然都失控) 令市民覺得警員係受勇武派壓力先會有行為問題

係可見既將來 政府會不斷挑釁勇武派
以拉低義士道德底線 同時提升黑警既道德底線

當勇武派道德上開始失據時 政府就會大條道理 可以瓦解我地 先清算義士 就慢慢靜俏俏清算其餘和理非

想唔俾佢得呈 係未來既民間記者會5大方向如下

1）用圖文並茂證據回應尋日黑警政府指控
-黑警：示威者主動打政見唔同既市民
-記招：支持政府陣容先出手 而至6月起執法機關既偏頗性執法令市民需要因自身安危作防衛性行動

2）提出證據影片圖片證明黑警有幾仆街
-太多證據 每日一兩條片講佢地點瀆職

3）引用權威 用醫學界,法律界,財經界資料
-過期催淚彈有幾恐怖 成人聞到都危險更何況老人家或小朋友
-香港曾經有特赦 同 梁愛詩胡灿案
-市民有既法律權利 關於警察通例 搜查令咁
-香港係金融市場上既獨特地位 對中國有幾重要

4）拋波 向黑警或政府問問題 迫佢地follow我地節奏
e.g. 點解200萬人既和平遊行 你唔聽？點解政府要迫示威者升級搞成今日咁既局面？
e.g. 林太承認修例解釋有所不足 但若非612示威者阻止 送中修例就已通過 係示威者衝擊先令一條特首都承認有失誤既條例無法通過 咁點解示威需要承擔咁沉重既刑事負任 而特首可以致歉要市民比機會？咁林太點解唔比機會示威者？
e.g.特區政府係咪唔打算聆聽各界聲音 想令香港攪炒？

5）煽情內容 示威者係雞蛋 黑警政府係恐怖既高牆

最後重新總結 五大訴求 特首同佢既管治班底係唯一可以解決今次危機既單位

推

訓醒再推

想幫佢地寫稿可以投去邊

「我唔見咗嘅嘢，我要自己攞返」

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完

希望每日有一個集中post
用來收集大家意見及看法
開放式討論之餘
儘量設最終意見收集deadline
方便大家整合

唔太同意，五樣都係講狗狗，變咗喺個咁重要嘅平台淨係同對家隻卒嘈交
點都要spin番去係港共政府利用同縱容狗狗，明明應該政治問題政治解決